{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061163",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "금강산도식후경"
    },
    "text": "江原道特別自治道高城郡ジュクワン面コンヒョンジン海岸道路95花より団子、従来の刺身屋はTV番組の生放送トゥデー(倒置魚の卵スープ)に出演したレストランで有名です。この食堂は固城コンヒョンジン海水浴場のすぐ前に位置しており、1人のメニュー食堂に変更されました。この食堂は毎日運営され、一時的な休業中にはお休みです。メニューは様々なアワビの料理からカルビ、回まで多様に提供され、価格も多様化します。転覆刺身の冷たいスープや転覆刺身のどんぶりは25,000ウォンで、アワビ&石英チャンポンパスタとトンオジンオのチャンポンパスタは22,000ウォンです。また、カルビ&刺身の冷たいSETは1人前で25,000ウォンに提供され、刺身の冷たいスープ、刺身のどんぶり、トンオジンオ丼、ウニの卵ビビンバ、マダコ丼はそれぞれ16,000ウォンから20,000ウォンまで価格が多様です。澄んだソプグク、ソプグク、ウニわかめスープはそれぞれ14,000ウォンと17,000ウォンの価格で提供され、カルビの追加は12,000ウォンです。カレイのかば焼きは価格が変動します。そうめんと茶碗飯はそれぞれ1,000ウォンずつ追加で提供されます。この食堂は1人のメニュー食堂に変更されており、古城コンヒョンジン海水浴場に位置し、様々なアワビの料理と他のメニューを味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "この食堂は固城コンヒョンジン海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間はいつですか？",
            "answer": "この食堂は毎日運営されており、一時的な休業中にはお休みです。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューはどのようになっていますか？",
            "answer": "メニューは様々なアワビの料理からカルビ、回まで多様に提供され、価格も多様化しています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋として有名なレストランですか？",
            "answer": "はい、この食堂は刺身屋として有名なレストランです。"
        },
        {
            "question": "刺身の冷たいスープやどんぶりの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身の冷たいスープやどんぶりは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ&石英チャンポンパスタとトンオジンオのチャンポンパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビ&石英チャンポンパスタとトンオジンオのチャンポンパスタは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ&刺身の冷たいSETの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビ&刺身の冷たいSETは1人前で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "澄んだソプグク、ソプグク、ウニわかめスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "澄んだソプグク、ソプグク、ウニわかめスープはそれぞれ14,000ウォンと17,000ウォンの価格で提供されます。"
        },
        {
            "question": "カルビの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "カルビの追加料金は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カレイのかば焼きの値段は変動しますか？",
            "answer": "カレイのかば焼きの値段は変動します。"
        },
        {
            "question": "そうめんと茶碗飯の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "そうめんと茶碗飯はそれぞれ1,000ウォンずつ追加料金で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 448
    }
}